【驚悚片】刀插後腦12小時 小李被射飛刀險死

中國重慶綦江一名人稱「小李」的李姓男子，上周六（20日）與情敵爭執，被對方用飛刀插腦。過了近12個小時，他才到醫院就醫。

小李表示，他在外打工認識一名女友，上周六他與情敵發生爭執，對方趁隨手就拿了一把8公分長的刀，插入他後腦。對方事後逃走，家人把他送到陸軍軍醫大學西南醫院搶救。

負責治療的神經外科醫生李飛說，小李就診時，刀已在他腦內近12個小時，「雖然當時小李的意識非常清醒，但X光片顯示，刀片緊臨顱內重要血管。」經過近5小時的手術後，小李已脫離危險期，正在恢復中。

李飛也感嘆小李「命大」，因為整把刀穿過他後腦勺的顱骨，橫貫小腦，刀尖離乙狀竇只有2公分，刀刃也僅離橫竇5公分，「這兩個竇是顱內最重要的靜脈，幾乎顱內所有的血液都通過它們回流到心臟，一旦被刀刺斷，會導致不可控制的大出血，那時後果將不堪設想。」（大陸中心／綜合外電報導）

李飞連醫生都撈埋

小李飛刀

難得~一身~好本領~

小李被飛刀

小李中飛刀 李飛拔飛刀救小李

畀多次機會你改錯

小李 李飛 飛刀

飛刀，又見飛刀

小李老母飛刀

最後屋企人無錢比醫藥費而死

果然情關始終闖不過

難得一身好本領，
情關始終闖不過。
闖不過柔情蜜意，
亂揮刀劍無結果。

其實係佢老母做既

飛，係小李飛刀個飛

小李避飛刀

台灣蘋果仲垃圾過香港蘋果

呢d 照xray 把撚咩.....直接照ct 算啦...

飛刀再中小李

張X-ray 型嘛
你幾時見過X-ray 有把刀插入個頭度